［轉載］清朝國旗的由來

Chink

清朝 !? 韃虜而己

只有大清國
或者滿治時期
清朝係支那講法

如果用越南朝代表，對香港係北屬時期